[IQ題] 藥靠咩裝

請估

藥妝

糖衣

盒裝

唔係我心目中嘅答案

屌
糖衣裝

係陳國邦
藥唔使裝即係silly,癡線,無可能會發生
而華人社會習慣將姓氏擺係前面
所以係lee si,李斯
而cctvb做個李斯嘅演員得一個
就係陳國邦
輕鬆，多謝大家

首飾箱

畀人秒撚咗啦

唔洗再估啦

糖衣裝呀

no offense but渣架